# Система пользовательской корзины "Равно"

Ссылка на Google-документ: https://docs.google.com/document/d/1USE0uA5fokVjLo4ATUgCKUU6UEPw1gsk2U2p3gIRwUU/edit#

## Общие положения

Для проектирования данной системы используются нотации:

1. **Use Case View** -  первичное определения функционала системы;  
2. **Component View** - проектирование структуры компонентов (и возможно базы данных);  
3. **Logical View** - ~~не знаю еще пока чего, но мне понравилось, аахахахха~~;
4. **Deployment View** - развертывания проекта на сервере.

## Правила пользования репозиторием проектирования

### Правила взаимодействия с git

Для того, чтобы не было путаницы при проектировании, лучший сценарий командной работы над диаграммой:

1. Сначала спросить, не работает ли кто-либо над ней сейчас;
2. Сообщить о том, что начинаешь работу;
3. **Обязательно обновить ветку перед началом работы!!!**;
4. При внесении изменений сразу же пушить на главную ветку;

Да, это немного не удобно, но пока еще не найден механизм командной работы над проектированием системы. Как только, так сразу.

### Правила взаимодействия с файловой системой

При изменении или добавлении диаграммы, просьба сохранять ее в формате **_svg_** в папке img. Если была проведена декомпозиция, то необходимо создать папку с названием декомпозированного блока.

Также прошу удалять из svg генерируемые при использовании нелицензионной программы строки **_UNREGISTRED_**.

## Диаграммы

### Use Case View

#### Основная диаграмма

![Use Case View](/img/UseCaseView.svg)